女朋友好鍾意係我瞓著個陣奶我隔拿底

仲話有陣咖哩味同泡菜味好香
係咪痴撚線

你痴撚線

樓豬係入邊坐咗幾耐
成日奶架喎

你左手聞右手都拎出嚟講

你女女係狗

唔係我痴撚線

到底有乜咁好奶

今晚就當佢狗咁屌

我冇呢啲癖好

男友加拿大係男人魅力其一
訓緊覺 你同佢加拿大咁近
佢又毫無防避之下 你就會有股衝動

狂索only
奶？ 不了

絲打男朋友加拿大係咩味

頭先又話沙嗲味